男友成日入屋唔洗手周圍摸

掂完口罩又周圍摸屋企 d 野，肚痾瀨屎落條底褲手洗都唔洗下，成條掉落洗衣機諗住同其他衫瑋齊洗，講極都冇進步，講又唔得，罵又唔得，好啦，我拎起把剪刀同佢講，諗住兇下佢啦，結果俾人話我精神病，我仲可以點？

同其他衫一**齊洗

剪佢條J得你可以屌佢

近排佢仲著鞋入屋

好玩唔玩，你玩屎

肚痾瀨屎落條底褲手洗都唔洗下

認真?

恐懼撚

佢淨係同佢老母講我係佢一入門口就用剪刀指嚇佢，其他乜都唔講 明明係佢著鞋入屋

攪到佢老母同佢電話講，叫佢搵日叫我去睇醫生咁話 我覺得好委屈呀

你話過唔過份？仲要幾次喇已經 佢真係諗住乜都掉落洗衣機就得

入屋洗手先摸其他野係基本常識，但佢話我誇張 wor

擺支酒精搓手液係門口隔離

屋企細做唔到

我仲可以點

佢話佢太多野記所以冇樣野記得 wor

同我條女一樣
次撚次入佢屋企都要我洗手

講到佢成個細路哥咁。

有冇細倒咁，有冇係街見倒人用d膠帶套住支洗手液掛係袋，掛支係屋入面ge門柄度，細支要換密d係貴，但你冇位冇計

咁妳落重滴露火酒喺個閪度
再叫男友剿完你先准摸其他嘢囉！

你2個係咪都偏肥人士？

咁撚污糟，我都頂佢唔順啦